% Options for packages loaded elsewhere
\PassOptionsToPackage{unicode}{hyperref}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}
%
\documentclass[
]{article}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{iftex}
\ifPDFTeX
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage{textcomp} % provide euro and other symbols
\else % if luatex or xetex
  \usepackage{unicode-math}
  \defaultfontfeatures{Scale=MatchLowercase}
  \defaultfontfeatures[\rmfamily]{Ligatures=TeX,Scale=1}
  \setmainfont[]{Liberation Sans}
  \setsansfont[]{Liberation Sans}
\fi
% Use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
\IfFileExists{microtype.sty}{% use microtype if available
  \usepackage[]{microtype}
  \UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\makeatletter
\@ifundefined{KOMAClassName}{% if non-KOMA class
  \IfFileExists{parskip.sty}{%
    \usepackage{parskip}
  }{% else
    \setlength{\parindent}{0pt}
    \setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}}
}{% if KOMA class
  \KOMAoptions{parskip=half}}
\makeatother
\usepackage{xcolor}
\usepackage[margin=1cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\makeatletter
\def\maxwidth{\ifdim\Gin@nat@width>\linewidth\linewidth\else\Gin@nat@width\fi}
\def\maxheight{\ifdim\Gin@nat@height>\textheight\textheight\else\Gin@nat@height\fi}
\makeatother
% Scale images if necessary, so that they will not overflow the page
% margins by default, and it is still possible to overwrite the defaults
% using explicit options in \includegraphics[width, height, ...]{}
\setkeys{Gin}{width=\maxwidth,height=\maxheight,keepaspectratio}
% Set default figure placement to htbp
\makeatletter
\def\fps@figure{htbp}
\makeatother
\setlength{\emergencystretch}{3em} % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{-\maxdimen} % remove section numbering
\usepackage{lscape}
\usepackage{booktabs}
\newcommand{\blandscape}{\begin{landscape}}
\newcommand{\elandscape}{\end{landscape}}
\renewcommand{\tablename}{Tabla}
\usepackage{titling}
\pretitle{
  \begin{center}
  \LARGE
  \includegraphics[width=4cm,height=6cm]{logo.png}\\[\bigskipamount]
}
\posttitle{\end{center}}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{tabu}
\usepackage{threeparttable}
\ifLuaTeX
  \usepackage{selnolig}  % disable illegal ligatures
\fi
\IfFileExists{bookmark.sty}{\usepackage{bookmark}}{\usepackage{hyperref}}
\IfFileExists{xurl.sty}{\usepackage{xurl}}{} % add URL line breaks if available
\urlstyle{same} % disable monospaced font for URLs
\hypersetup{
  pdftitle={APGE - Gestión Interna},
  pdfauthor={Área Planificación, Gestión y Estadística},
  hidelinks,
  pdfcreator={LaTeX via pandoc}}

\title{APGE - Gestión Interna}
\author{Área Planificación, Gestión y Estadística}
\date{02 de octubre de 2023}

\begin{document}
\maketitle

\begin{center}
\textcolor{blue}{Versión tabular del Boletín: \url{https://bit.ly/3f7NklE}}\\
\end{center}
\newpage

\hypertarget{introducciuxf3n}{%
\subsection{Introducción}\label{introducciuxf3n}}

En esta sección mostramos indicadores del Área de Planificación Gestión
y Estadística en el período 2023-09-25 al 2023-09-29 con el fin de
ofrecer a nuestros usuarios y órganos informantes herramientas para la
evaluación de nuestro desempeño.

También damos acceso a los registros primarios de actividad para la
supervición de nuestro funcionamiento por parte de los órganos de
control y de nuestros usuarios. Este aspecto resulta muy importante
atento a la obligación de imparcialidad y objetividad que tiene el área
y que implica \emph{elaborar y difundir estadísticas respetando la
independencia científica y hacerlo de forma objetiva, profesional y
transparente, dando el mismo tratamiento a todas las fuentes de
información, y tratando de satisfacer a los usuarios destinatarios de
las estadísticas por igual.} -cfrme ``CÓDIGO DE BUENAS PRÁCTICAS DE LAS
ESTADÍSTICAS JUDICIALES'' JUFEJUS.

En tal sentido para acceder al registro on line de nuestras actividades,
orden de ingreso y atención debe ingresar a:

\url{https://tree.taiga.io/project/zojeda-justat/timeline}

El protocolo que se sigue para la registración de requerimientos puede
consultarse en:

\url{https://bit.ly/2M97r8E}

Ante cualquier consulta no dude en comunicarse con nosotros al teléfono:
0343-4209405/410 -- ints. 396 y 305.

\pagebreak

\pagebreak

\blandscape

\hypertarget{reporte-de-actividad-semanal}{%
\section{REPORTE DE ACTIVIDAD
SEMANAL}\label{reporte-de-actividad-semanal}}

\begin{verbatim}
                  PERIODO: 2023-09-25 al 2023-09-29
\end{verbatim}

\hypertarget{requerimientos-iniciados-en-la-semana}{%
\subsection{Requerimientos iniciados en la
semana:}\label{requerimientos-iniciados-en-la-semana}}

\begin{verbatim}
                  Total: 6
\end{verbatim}

\begingroup\fontsize{8}{10}\selectfont

\begin{longtable}{c|>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|c|c|c|>{\centering\arraybackslash}p{15cm}}
\hline
nro\_ref & nombre & iniciado & finalizado & estado & descripcion\\
\hline
2206 & Consulta OGA Rosario del Tala - Dra Magallan Carina - & 2023-09-25 & 2023-10-02 & Resueltos & Enva la consulta al Wsp de Marcos (audios y capturas de pantalla) 25/09\\
\hline
2207 & Consulta Juzgado de Ejecución de Penas y Medidas de Seguridad - Paraná - Dra Gambaro Marcela & 2023-09-25 &  & En\_validacion & Sres. de Estadistica:
En mi caracter de Subdirectora de OGA con tareas en el Juzgado de ejecucion de penas y Medidas de Seguridad de Parana les informo que la semana pasada los das jueves y viernes pasados fue iimposible cargar la estadistica del mes de agosto pasado en razn de haber complicaciones en el sistema.-
En el dia de hoy surge que no tengo presentaciones pendientes cuando ello no es as ya que no se han presentado los datos correspondientes a agosto pasado.-
A la espera de que se solucione el problema le saludo atte

Marcela R. Gambaro
Subdirectora OGA Jdo. Eejc.Penas Paran\\
\hline
2208 & Consulta Juzgado de Paz Ibicuy - Dr. Bruno valiente - & 2023-09-25 &  & Pendiente & Enva msj por wsp a Marcos\\
\hline
2209 & Informe Sala Civil STJER sobre Juzgado Familia Diamante & 2023-09-25 &  & Resueltos & Solicitado por Dr. Emanuelli\\
\hline
2210 & Informe - Solicita Juzgado de Paz de San Marcial & 2023-09-26 & 2023-09-26 & Resueltos & De: ""Villa San Marcial Juzgado de Paz Categoria 3"" <jdopazcat3-vsm@jusentrerios.gov.ar>
Para: ""rejucav@jusentrerios.gov.ar"" <rejucav@jusentrerios.gov.ar>
Enviados: Mircoles, 20 de Septiembre 2023 12:11:45
Asunto: SOLICITA INFORME

Buenos das.
Se remite la presente a fin de solicitarles se informe a este organismo, la razn por la cual no se registran audiencias en el informe remitido al rea de Estadsticas. En el sistema las mismas son cargadas en cada tutela, pero luego no se ven reflejadas en el informe; quizas resta algn paso por registrar que no lo estamos contemplando; por lo que agradeceramos se nos comunique en dicho supuesto.

Otra consulta se encuentra referida a la posibilidad de que desde dicho sistema, se pueda enviar un informe que detalle la cantidad de medidas de proteccin que se adoptaron durante el ao 2022 y lo que va del ao en curso, por los fueron de paz y de familia. Asimismo si se pueden identificar el tipo de medidas y la cantidad, que se adoptaron por cada fuero.
Dicha informacin es requerida con motivo de que la suscripta fue convocada para exponer en las VI Jornadas Nacionales y IV Internacionales de Justicia de Paz y Faltas ""Jueces y Juezas para la Paz. Motivo de Orgullo"" que se desarrollarn en Paran los das 23 y 24 de noviembre de 2023.

Desde ya, muchsimas gracias y cordiales saludos para el equipo.

Dra. Patricia G. Sanabria
Jueza de Paz de San Marcial\\
\hline
2211 & Consulta Delegada Mediciación -  Concordia - & 2023-09-27 & 2023-09-27 & Resueltos & De: Mui Concordia <mui-concordia@jusentrerios.gov.ar>
Enviado el: mircoles, 27 de septiembre de 2023 08:24
Para: Parana Estadistica <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: No funcieona el sistema en la MUI Concordia
Importancia: Alta

 

Estimado: Buenos das,  me comunico por este medio para informarle  que no funciona el sistema para cargar las estadsticas.

Espero una pronta respuesta, 

 

Maria Arrizabalaga

Encargada de MUI 

Delegada de Mediacin\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\hypertarget{requerimientos-finalizados-en-la-semana}{%
\subsection{Requerimientos finalizados en la
semana}\label{requerimientos-finalizados-en-la-semana}}

\begin{verbatim}
                  Total: 2
\end{verbatim}

\begingroup\fontsize{8}{10}\selectfont

\begin{longtable}{c|>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|c|c|c|>{\centering\arraybackslash}p{15cm}}
\hline
nro\_ref & nombre & iniciado & finalizado & estado & descripcion\\
\hline
2210 & Informe - Solicita Juzgado de Paz de San Marcial & 2023-09-26 & 2023-09-26 & Resueltos & De: ""Villa San Marcial Juzgado de Paz Categoria 3"" <jdopazcat3-vsm@jusentrerios.gov.ar>
Para: ""rejucav@jusentrerios.gov.ar"" <rejucav@jusentrerios.gov.ar>
Enviados: Mircoles, 20 de Septiembre 2023 12:11:45
Asunto: SOLICITA INFORME

Buenos das.
Se remite la presente a fin de solicitarles se informe a este organismo, la razn por la cual no se registran audiencias en el informe remitido al rea de Estadsticas. En el sistema las mismas son cargadas en cada tutela, pero luego no se ven reflejadas en el informe; quizas resta algn paso por registrar que no lo estamos contemplando; por lo que agradeceramos se nos comunique en dicho supuesto.

Otra consulta se encuentra referida a la posibilidad de que desde dicho sistema, se pueda enviar un informe que detalle la cantidad de medidas de proteccin que se adoptaron durante el ao 2022 y lo que va del ao en curso, por los fueron de paz y de familia. Asimismo si se pueden identificar el tipo de medidas y la cantidad, que se adoptaron por cada fuero.
Dicha informacin es requerida con motivo de que la suscripta fue convocada para exponer en las VI Jornadas Nacionales y IV Internacionales de Justicia de Paz y Faltas ""Jueces y Juezas para la Paz. Motivo de Orgullo"" que se desarrollarn en Paran los das 23 y 24 de noviembre de 2023.

Desde ya, muchsimas gracias y cordiales saludos para el equipo.

Dra. Patricia G. Sanabria
Jueza de Paz de San Marcial\\
\hline
2211 & Consulta Delegada Mediciación -  Concordia - & 2023-09-27 & 2023-09-27 & Resueltos & De: Mui Concordia <mui-concordia@jusentrerios.gov.ar>
Enviado el: mircoles, 27 de septiembre de 2023 08:24
Para: Parana Estadistica <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: No funcieona el sistema en la MUI Concordia
Importancia: Alta

 

Estimado: Buenos das,  me comunico por este medio para informarle  que no funciona el sistema para cargar las estadsticas.

Espero una pronta respuesta, 

 

Maria Arrizabalaga

Encargada de MUI 

Delegada de Mediacin\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\hypertarget{requerimientos-en-truxe1mite}{%
\subsection{Requerimientos en
trámite}\label{requerimientos-en-truxe1mite}}

\begin{verbatim}
                  Total: 6
\end{verbatim}

\begingroup\fontsize{8}{10}\selectfont

\begin{longtable}{c|>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|c|c|>{\centering\arraybackslash}p{15cm}}
\hline
nro\_ref & nombre & iniciado & estado & descripcion\\
\hline
1383 & APGE - Integración con la base de datos de Siriri & 2022-02-02 & Pendiente & APGE - Integración con la base de datos de Siriri\\
\hline
2032 & control personal sgp vs apge & 2023-05-15 & Pendiente & - Surge por una diferencia en lo obtenido para un Informe del 9/5/23.
- desde Dirección GH nos pasan un conteo
- Analizaremos nuestra obtención y la diferencia\\
\hline
2085 & generación hitos según informe JUFEJUS & 2023-07-03 & En\_progreso & - según mail de apge a estadistica del viernes 30/6/2023 08:32
- obtener los hitos para la carga en JUFEJUS\\
\hline
2150 & Informa  OMA Paraná - Dr. Fabricio Amateis - & 2023-08-15 & En\_progreso & Paraná, 14 de agosto de 2023.-

Al Sr. Director 
de Estadísticas
Sebastian Castillo
Su Despacho

                Tengo el agrado de dirigirme a Ud. a fin de informarle que la Mediadora Penal Dra. Elina Rodriguez, durante el período diciembre de 2019 hasta agosto de 2020 en la Jurisdicción Feliciano no pudo cargar las estadísticas, ya que su oficina carecía de conexión estable a la red de internet, de igual manera en dicho período transcurrió la emergencia sanitaria por lo que estaba autorizado el trabajo homeoffice, no instalándose el lex en su computadora personal hasta agosto del 2020.-
            De igual manera en la Jurisdicción Federal durante el mismo período la Mediadora Penal trabajó en forma remota recibiendo los legajos vía email por lo que se perdió totalmente la posibilidad de carga de datos en el sistema, así como también es importante resaltar que la misma no contaba con un lugar físico para trabajar, por lo que no tiene  hasta el día de la fecha una PC propia ni conexión a la red.-
            Sin embargo dicho problema fue solucionado ya que se autorizó a la carga dentro del LEX de Feliciano a partir del mes de diciembre de 2022.-
            Por todos los motivos antes expuestos, se solicita se tenga por justificada la falta de estadísticas en dichos períodos y jurisdicciones, lo que resulta facticamente imposible de cumplir.
            Saludo a Ud. muy atentamente.-

Dr. Fabricio Amateis
Director de OMA\\
\hline
2167 & Taller de Responsables de Estadísticas de los Poderes Judiciales -GREPJ - & 2023-08-30 & Pendiente & Invitación al XXIII Taller presencial del Grupo de Responsables de Estadísticas de los Poderes Judiciales - GREPJ - Días 18, 19 y 20 de octubre del corriente año\\
\hline
2172 & Formulario de Relevamiento de Necesidades de Capacitación.   📘 Las propuestas que se reciban a través del mismo, serán consideradas para el diseño del Plan Anual de Gestión Educativa del Instituto para el año 2024. & 2023-09-04 & Pendiente & Formulario enviado por Instituto Alberdi, fecha límite para completar 30/09/23

Sugerimos realizar un relevamiento interno de las necesidades de capacitación de su dependencia antes de completar el formulario.
Las solicitudes se encuentran sujetas a tratamiento del Consejo Académico del Instituto y del Superior Tribunal de Justicia.\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\elandscape

\end{document}
